【直播同女神傾偈】香港電影金像獎最佳新演員提名－談善言

直播網址：

談善言
榮獲提名第36屆香港電影金像獎【最佳新演員】

是咁的，我三個月前開始，每日迫自己搵一位陌生人傾偈
然後將對話內容打成一篇篇嘅文章，放上Facebook Page
我遇過 馬匹訓練員、精神病人、香港小姐、英國領事 等等

我之前喺創意台開嘅POST：
【練膽大法】我每日迫自己搵一位陌生人傾偈

搵人傾「陌樂偈」令小弟改變咗好多
大膽咗，有自信咗，想做乜就即刻去做

最近，除咗同陌生人傾偈
我決定試下搵識得嘅人傾偈
因為識得嘅人，比陌生人更加重要，更加值得傾

適逢《香港電影金像獎頒獎典禮》即將舉行
我嘗試邀請同金像獎有關嘅電影人，直播同大家一齊傾偈

由於小弟係《點五步》嘅剪接，有幸同談善言見過幾次面
於是我膽粗粗問佢可唔可以同我一齊直播傾偈
結果佢經理人竟然答應咗！約咗我今晚去佢公司傾偈！

直播會喺今晚10:30開始！
談善言除咗同小弟傾偈，亦會同各位巴打傾偈

直播網址：

半個鍾後, 直播開始

足本重溫：

成日毛舜君咁樣